大會稱近8千人參加「香港媽媽」集會

一群反對修訂逃犯條例的「香港媽媽」再次在中環遮打花園舉行集會，大會說，近8千人參加集會，比上一集會的6千人更多，反映香港的成年人，沒有離開年輕人。

有家長上台發言時，引用台灣作家龍應台的說話，勉勵年輕人不要輕生，指出身處隧道內只會見黑暗，直至走出隧道才知道黑暗是有盡頭，看見光明的時候，便會知道一切都是值得的。

有家長表示，在7月1日示威者闖入立法會當晚，見到年輕人沒有放棄自己的同伴，感到年輕人在一夜之間成長。他希望告訴年輕人，有一些爸爸媽媽是願意為年輕人擋棍、擋子彈，同時呼籲年輕人不要令爸爸媽媽擔心，父母會同年輕人一齊走下去。

有患抑鬱症的年輕樂隊成員說，不希望再見到有人為今次事件輕生，黎明前的黑暗是最黑、最漫長，雖然不知道黎明何時來臨，但唯有活著才能見證事情的發展。

求圖，求英文新聞，放Reddit